有無手足知邊到有得買復古電視

上過ebay搵到啲款幾靚 但嫌佢運費太貴
亦都有上淘寶睇過 但全部都係國產電視機黎

想要嗰啲類似咁既樣
最重要係播到野有啲太舊可能播唔到

好撚重架喎

諗住擺係屋企播黑白片 好似幾有feel

俾鬼睇?

淘寶賣一手多，梗係無
上閒魚，search 老彩電，睇下有冇心水

去深水埗搵下啦 乜撚都有😂